# Chinese translations for PACKAGE package
# PACKAGE 软件包的简体中文翻译.
# Copyright (C) 2019 THE PACKAGE'S COPYRIGHT HOLDER
# This file is distributed under the same license as the PACKAGE package.
#  <liushuyu011@gmail.com>, 2019.
#
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: \n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2011-10-13 01:08+0400\n"
"PO-Revision-Date: 2019-08-24 19:00+0800\n"
"Last-Translator: liushuyu <liushuyu011@gmail.com>\n"
"Language-Team: Chinese (simplified) <i18n-zh@googlegroups.com>\n"
"Language: zh_CN\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"
"X-Generator: Poedit 2.2.1\n"

#: gui/about.c:48
msgid "Nedko Arnaudov"
msgstr "Nedko Arnaudov"

#: gui/about.c:49 gui/about.c:61
msgid "Nikita Zlobin"
msgstr "Nikita Zlobin"

#: gui/about.c:50
msgid "Filipe Alexandre Lopes Coelho"
msgstr "Filipe Alexandre Lopes Coelho"

#: gui/about.c:55
msgid "Lapo Calamandrei"
msgstr "Lapo Calamandrei"

#: gui/about.c:56
msgid "Nadejda Pancheva-Arnaudova"
msgstr "Nadejda Pancheva-Arnaudova"

#: gui/about.c:62
msgid "Alexandre Prokoudine"
msgstr "Alexandre Prokoudine"

#: gui/about.c:63
msgid "Olivier Humbert"
msgstr "Olivier Humbert"

#: gui/about.c:64
msgid "Frank Kober"
msgstr "Frank Kober"

#: gui/about.c:65
msgid "Maxim Kachur"
msgstr "Maxim Kachur"

#: gui/about.c:66
msgid "Jof Thibaut"
msgstr "Jof Thibaut"

#: gui/about.c:85
#, fuzzy, c-format
msgid "gladish is built on %s from %s"
msgstr ""
"\n"
"该程序为 %s (%s) 编译\n"

#: gui/action.c:86
msgid "Clear XRuns and Max DSP Load"
msgstr ""

#: gui/action.c:87
msgid "Clear"
msgstr "清除"

#: gui/action.c:91 gui/action.c:92
#, fuzzy
msgid "Zoom 100%"
msgstr "恢复原始大小"

#: gui/action.c:96 gui/action.c:97
#, fuzzy
msgid "Zoom to fit"
msgstr "缩放以适应"

#: gui/action.c:101 gui/action.c:102
#, fuzzy
msgid "Zoom in"
msgstr "放大"

#: gui/action.c:106 gui/action.c:107
#, fuzzy
msgid "Zoom out"
msgstr "缩小"

#: gui/control.c:136
msgid "ladishd exit command failed, please inspect logs."
msgstr ""

#: gui/control.c:146
#, fuzzy
msgid "New studio"
msgstr "ISO 标准工作室钨灯"

#: gui/control.c:146 gui/studio.c:254 gui/studio.c:296
#, fuzzy
msgid "Studio name"
msgstr "ISO 标准工作室钨灯"

#: gui/control.c:150
msgid "Creation of new studio failed, please inspect logs."
msgstr ""

#: gui/control.c:163
msgid "Studio load failed, please inspect logs."
msgstr ""

#: gui/control.c:171
msgid "<b><big>Confirm studio delete</big></b>"
msgstr ""

#: gui/control.c:171
#, c-format
msgid "Studio \"%s\" will be deleted. Are you sure?"
msgstr "您确认要删除工作室“%s”吗?"

#: gui/control.c:180
msgid "Studio delete failed, please inspect logs."
msgstr ""

#: gui/create_room_dialog.c:72 gui/world_tree.c:500 gui/gladish.ui:1590
msgid "Name"
msgstr "名字"

#: gui/dialogs.c:61
#, fuzzy
msgid "New application"
msgstr "应用程序："

#: gui/dialogs.c:99
msgid ""
"Execution failed. I know you want to know more for the reson but currently "
"you can only check the log file."
msgstr ""

#: gui/dialogs.c:141
msgid "<b><big>Error</big></b>"
msgstr "<b><big>错误</big></b>"

#: gui/dynmenu.c:175
#, fuzzy
msgid "Error filling "
msgstr "填充方法"

#: gui/dynmenu.c:179
#, fuzzy
msgid "Empty "
msgstr "清空(_E)"

#: gui/graph_canvas.c:183
msgid "Rename client"
msgstr "重命名客户端"

#: gui/graph_canvas.c:183 gui/graph_canvas.c:317
msgid "Client name"
msgstr "客户端名称"

#: gui/graph_canvas.c:215
msgid "Client rename"
msgstr "重命名客户端"

#: gui/graph_canvas.c:222 gui/world_tree.c:398
msgid "Remove"
msgstr "移除"

#: gui/graph_canvas.c:230
#, fuzzy
msgid "Split"
msgstr "分割"

#: gui/graph_canvas.c:246
msgid "Rename port"
msgstr "重命名端口"

#: gui/graph_canvas.c:246
msgid "Port name"
msgstr "端口名称"

#: gui/graph_canvas.c:280
msgid "Rename"
msgstr "重命名"

#: gui/graph_canvas.c:286
#, fuzzy
msgid "Move port"
msgstr "端口："

#: gui/graph_canvas.c:317 gui/graph_canvas.c:334
#, fuzzy
msgid "New client"
msgstr "在服务器模式下执行新的客户端连接，当客户端仍然是不可信"

#: gui/graph_canvas.c:340
#, fuzzy
msgid "Join clients"
msgstr "加入"

#: gui/graph_view.c:59
msgid ""
"If you've started ladish for the first time, you should:\n"
"\n"
" 1. Create a new studio (in the menu, Studio -> New Studio)\n"
" 2. Configure JACK (in the menu, Tools -> Configure JACK)\n"
" 3. Start the studio (in the menu, Studio -> Start Studio)\n"
" 4. Start apps (in the menu, Application -> Run)\n"
" 5. Connect their ports by click & drag on canvas\n"
" 6. Save the studio (in the menu, Studio -> Save Studio)\n"
msgstr ""

#: gui/jack.c:59
#, fuzzy
msgid "Raw JACK"
msgstr "Raw"

#: gui/jack.c:95
#, fuzzy, c-format
msgid "%4.1f ms (%<PRIu32>)"
msgstr "%s ms"

#: gui/jack.c:124
#, c-format
msgid "%<PRIu32> dropout"
msgid_plural "%<PRIu32> dropouts"
msgstr[0] ""

#: gui/jack.c:133
msgid "error"
msgstr "错误"

#: gui/jack.c:146
#, c-format
msgid "DSP: %5.1f%% (%5.1f%%)"
msgstr "DSP: %5.1f%% (%5.1f%%)"

#: gui/jack.c:250 gui/jack.c:270
#, fuzzy
msgid "<b><big>Are you sure</big></b>"
msgstr "您确定要永久删除“%B”吗？"

#: gui/jack.c:250
msgid "jackdbus will be reactivated. Are you sure?"
msgstr "jackdbus 将会被重启。您确定吗？"

#: gui/jack.c:258
msgid "jackdbus exit command failed, please inspect logs."
msgstr ""

#: gui/jack.c:270
msgid "a2jmidid will be reactivated. Are you sure?"
msgstr "a2jmidid 将会被重启。您确定吗？"

#: gui/jack.c:278
msgid "a2jmidid exit command failed, please inspect logs."
msgstr ""

#: gui/jack.c:302
msgid ""
"<b><big>Error executing ladiconf.\n"
"Are LADI Tools installed?</big></b>"
msgstr ""

#: gui/jack.c:357
#, fuzzy, c-format
msgid "%.1f kHz"
msgstr "%.1f KiB"

#: gui/jack.c:361
#, fuzzy, c-format
msgid "%u kHz"
msgstr "%2$u 的 %1$u"

#: gui/load_project_dialog.c:187 gui/gladish.ui:655
msgid "Load project"
msgstr "加载工程"

#: gui/load_project_dialog.c:211
msgid "<b><big>Not a project dir</big></b>"
msgstr ""

#: gui/main.c:62 gui/main.c:68 gui/gladish.ui:8
msgid "LADI Session Handler"
msgstr "LADI 会话管理器"

#: gui/menu.c:105
msgid "Project load failed, please inspect logs."
msgstr ""

#: gui/menu.c:146
msgid "Load Project..."
msgstr "正在加载工程…"

#: gui/menu.c:152
msgid "Create Project..."
msgstr "新建工程…"

#: gui/menu.c:155
msgid "Unload Project"
msgstr "卸载工程"

#: gui/menu.c:155
#, fuzzy
msgid "Clear Room"
msgstr "房间"

#: gui/menu.c:159
msgid "Save Project"
msgstr "保存工程"

#: gui/menu.c:160
msgid "Save Project As..."
msgstr "工程另存为…"

#: gui/menu.c:161
msgid "Project Properties..."
msgstr "项目属性…"

#: gui/menu.c:396 gui/gladish.ui:205
#, fuzzy
msgid "New Application..."
msgstr "应用程序："

#: gui/menu.c:414
#, fuzzy
msgid "Destroy Room"
msgstr "房间"

#: gui/menu.c:420
#, fuzzy
msgid "Create Room..."
msgstr "房间"

#: gui/project_properties.c:73 gui/project_properties.c:82
msgid "Setting of project description failed, please inspect logs."
msgstr ""

#: gui/room.c:49
msgid "Room creation failed, please inspect logs."
msgstr ""

#: gui/room.c:72
msgid "Room deletion failed, please inspect logs."
msgstr ""

#: gui/settings.c:96
msgid "Storing settings"
msgstr "正在保存设置"

#: gui/studio.c:98
msgid "JACK is sick"
msgstr ""

#: gui/studio.c:102
#, fuzzy
msgid "Stopped"
msgstr "已终止"

#: gui/studio.c:105
msgid "xruns"
msgstr ""

#: gui/studio.c:118
msgid "ladishd is down"
msgstr "ladishd 未在工作"

#: gui/studio.c:124
msgid "ladishd is sick"
msgstr ""

#: gui/studio.c:128
msgid "No studio loaded"
msgstr ""

#: gui/studio.c:132
msgid "Crashed"
msgstr "已崩溃"

#: gui/studio.c:227
msgid ""
"JACK crashed or stopped unexpectedly. Save your work, then unload and reload "
"the studio."
msgstr ""

#: gui/studio.c:244
msgid "Studio save failed, please inspect logs."
msgstr ""

#: gui/studio.c:254
#, fuzzy
msgid "Save studio as"
msgstr "ISO 标准工作室钨灯"

#: gui/studio.c:258
msgid "Saving of studio failed, please inspect logs."
msgstr ""

#: gui/studio.c:270
msgid "Studio start failed, please inspect logs."
msgstr ""

#: gui/studio.c:279
msgid "Studio stop failed, please inspect logs."
msgstr ""

#: gui/studio.c:288
msgid "Studio unload failed, please inspect logs."
msgstr ""

#: gui/studio.c:296
msgid "Rename studio"
msgstr "重命名工作室"

#: gui/studio.c:300
msgid "Studio rename failed, please inspect logs."
msgstr ""

#: gui/world_tree.c:255
#, fuzzy
msgid "Cannot get app properties"
msgstr "为对象属性附加注释"

#: gui/world_tree.c:300
msgid "App properties"
msgstr "应用属性"

#: gui/world_tree.c:333
#, fuzzy
msgid "Cannot set app properties."
msgstr "设置引导线属性"

#: gui/world_tree.c:376
msgid "Stop"
msgstr "停止"

#: gui/world_tree.c:380
msgid "Kill"
msgstr "强制关闭"

#: gui/world_tree.c:386
msgid "Start"
msgstr "启动"

#: gui/world_tree.c:391
msgid "Properties"
msgstr "属性"

#: gui/world_tree.c:671
#, fuzzy
msgid " (inactive) "
msgstr "非活动"

#: gui/canvas.cpp:117 gui/canvas.cpp:171
msgid "Disconnect All"
msgstr "断开所有连接"

#: gui/gladish.ui:17
#, fuzzy
msgid "_Studio"
msgstr "ISO 标准工作室钨灯"

#: gui/gladish.ui:24
msgid "_New Studio..."
msgstr "新建工作室(_N)"

#: gui/gladish.ui:34
#, fuzzy
msgid "_Load Studio"
msgstr "ISO 标准工作室钨灯"

#: gui/gladish.ui:50
#, fuzzy
msgid "Start Studio"
msgstr "ISO 标准工作室钨灯"

#: gui/gladish.ui:62
msgid "Stop Studio"
msgstr "停止工作室"

#: gui/gladish.ui:79
msgid "_Rename Studio..."
msgstr "重命名工作室(_R)"

#: gui/gladish.ui:90
#, fuzzy
msgid "_Save Studio"
msgstr "ISO 标准工作室钨灯"

#: gui/gladish.ui:101
msgid "Save Studio _As..."
msgstr "工作室另存为…(_A)"

#: gui/gladish.ui:112
msgid "_Unload Studio"
msgstr "卸载工作室(_U)"

#: gui/gladish.ui:123
#, fuzzy
msgid "_Delete Studio"
msgstr "ISO 标准工作室钨灯"

#: gui/gladish.ui:151
#, fuzzy
msgid "_Room"
msgstr "房间"

#: gui/gladish.ui:158
#, fuzzy
msgid "_Create Room..."
msgstr "房间"

#: gui/gladish.ui:169
#, fuzzy
msgid "_Destroy Room"
msgstr "房间"

#: gui/gladish.ui:184
#, fuzzy
msgid "_Project"
msgstr "工程"

#: gui/gladish.ui:197
#, fuzzy
msgid "_Application"
msgstr "应用程序："

#: gui/gladish.ui:220
msgid "_View"
msgstr "视图(_V)"

#: gui/gladish.ui:227
msgid "_Toolbar"
msgstr "工具栏(_T)"

#: gui/gladish.ui:272
msgid "_JACK"
msgstr "_JACK"

#: gui/gladish.ui:280
msgid "_Arrange"
msgstr "安排(_A)"

#: gui/gladish.ui:296
msgid "_Tools"
msgstr "工具(_T)"

#: gui/gladish.ui:314
msgid "_Settings"
msgstr "设置(_S)"

#: gui/gladish.ui:323
#, fuzzy
msgid "_Configure JACK"
msgstr "配置"

#: gui/gladish.ui:333
msgid "Reactivate ladishd"
msgstr ""

#: gui/gladish.ui:342
msgid "Reactivate jackdbus"
msgstr ""

#: gui/gladish.ui:351
msgid "Reactivate a2jmidid"
msgstr ""

#: gui/gladish.ui:360
msgid "JACK _Latency"
msgstr "JACK 延迟(_L)"

#: gui/gladish.ui:369
msgid "32"
msgstr "32"

#: gui/gladish.ui:377
msgid "64"
msgstr "64"

#: gui/gladish.ui:385
msgid "128"
msgstr "128"

#: gui/gladish.ui:393
msgid "256"
msgstr "256"

#: gui/gladish.ui:401
msgid "512"
msgstr "512"

#: gui/gladish.ui:409
msgid "1024"
msgstr "1024"

#: gui/gladish.ui:417
msgid "2048"
msgstr "2048"

#: gui/gladish.ui:425
msgid "4096"
msgstr "4096"

#: gui/gladish.ui:433
msgid "8192"
msgstr "8192"

#: gui/gladish.ui:447
msgid "_Help"
msgstr "帮助(_H)"

#: gui/gladish.ui:480
#, fuzzy
msgid "Clear XRuns"
msgstr "清除(_C)"

#: gui/gladish.ui:619
msgid ""
"LADI Session Handler is free software; you can redistribute it and/or "
"modify\n"
"it under the terms of the GNU General Public License as published by\n"
"the Free Software Foundation; either version 2 of the License, or\n"
"(at your option) any later version.\n"
"\n"
"LADI Session Handler is distributed in the hope that it will be useful,\n"
"but WITHOUT ANY WARRANTY; without even the implied warranty of\n"
"MERCHANTABILITY or FITNESS FOR A PARTICULAR PURPOSE.  See the\n"
"GNU General Public License for more details.\n"
"\n"
"You should have received a copy of the GNU General Public License\n"
"along with LADI Session Handler; if not, write to the Free Software "
"Foundation, Inc.,\n"
"51 Franklin St, Fifth Floor, Boston, MA 02110-1301 USA\n"
msgstr ""

#: gui/gladish.ui:690 gui/gladish.ui:1581
#, fuzzy
msgid "Path"
msgstr "道路"

#: gui/gladish.ui:713
msgid "Browse..."
msgstr "浏览…"

#: gui/gladish.ui:786
msgid "Project properties"
msgstr "项目属性"

#: gui/gladish.ui:816
msgid "<b>Project name</b>"
msgstr "<b>工程名称</b>"

#: gui/gladish.ui:843
msgid "<b>Description</b>"
msgstr "<b>描述</b>"

#: gui/gladish.ui:881
#, fuzzy
msgid "<b>Notes</b>"
msgstr "<b>均</b>"

#: gui/gladish.ui:950
msgid "Set name"
msgstr "设置名称"

#: gui/gladish.ui:981 gui/gladish.ui:1454
msgid "<b>Name</b>"
msgstr "<b>名称</b>"

#: gui/gladish.ui:1130
msgid "Command:"
msgstr "命令："

#: gui/gladish.ui:1142
msgid "Name:"
msgstr "名称："

#: gui/gladish.ui:1171
msgid "Run in Terminal"
msgstr "在终端中运行"

#: gui/gladish.ui:1187
#, fuzzy
msgid "Level 0"
msgstr "Debug level[default 0]"

#: gui/gladish.ui:1204
#, fuzzy
msgid "Level 1"
msgstr "级别 %1"

#: gui/gladish.ui:1236
#, fuzzy
msgid "Level 2 (LASH)"
msgstr "等级 2：困难"

#: gui/gladish.ui:1255
#, fuzzy
msgid "Level 2 (jack session)"
msgstr "从第二级开始展开(_2)"

#: gui/gladish.ui:1428
#, fuzzy
msgid "Create room"
msgstr "房间"

#: gui/gladish.ui:1480
#, fuzzy
msgid "<b>Create from template</b>"
msgstr " <b>创建(_C)</b> "

#: gui/gladish.ui:1604
#, fuzzy
msgid "Default is project directory name"
msgstr "来自项目目录"

#: gui/gladish.ui:1623
#, fuzzy
msgid "Default is ~/ladish-projects"
msgstr "工程"

#: gui/gladish.ui:1724
#, fuzzy
msgid "Start studio on load"
msgstr "ISO 标准工作室钨灯"

#: gui/gladish.ui:1736
msgid "Send notifications"
msgstr "发送通知"

#: gui/gladish.ui:1757
#, fuzzy
msgid "Shell to use:"
msgstr "不是登录 shell: 使用 `exit'"

#: gui/gladish.ui:1764
#, fuzzy
msgid "Terminal to use:"
msgstr ""
"如果为 true，终端将使用桌面全局标准字体(如果是等宽字体，也可能使用的最类似字"
"体)。"
